[日劇]CRISIS 有冇人有睇?

想問下會唔會出第二季??

推

似有SP
同BORDER一樣
第二季就未必有

睇完之後覺得好似真係反映緊真實社會咁

千其唔好太相信政府

睇左

睇到結局呆左

下？完左喇？

政府先係恐怖分子

結局太多想像空間